屌你 港女會唔會太玻璃心

是咁的 早幾日有三條港女(仲要生得醜既)入黎我地鋪頭
因為d名店都會有好多保安行來行去..

然後港女A同港女B講：「我唔明佢做乜要跟住我囉！」
港女B：「咪係！係覺得我會偷野定點呀？」
（利申番 平時啲保安哥哥懶過鬼 完全唔會有興致跟住啲客 ）
港女C：「係囉！好唔尊重我地囉！」

以為事情就咁完啦，點知呢三條港女行左去搵人投訴，
投訴呢個保安員跟住佢地 咁搵左兩個同事安撫完佢地都唔撚順超，話要攞番個公道 拍哂檯 揮哂手話要搵經理，

又話乜不被尊重，又話乜只係想攞番個公道 仲迫個保安哥哥道歉
經理都解釋番 話保安只係職責所在
港女仲大大聲：「唔洗道歉 益左佢啦！」

之後我就唔知點了..

醜就算啦, 佢地都唔想

假膠？開舖頭名啦！

屌你 我都想係假膠
真心咁撚on9呀

開名啦

你估投訴之都個名流嘅?

屌你有聲

系雞系公廁

開撚左名又點呀 你覺得係假膠既話 開撚左名都係假膠架啦
成條廣東道又多人又多實Q哥哥仲有邊幾間呀

呢鋪撐港女啦
嫌人窮定嫌人樣衰呀 當人係賊咁
去shopping 俾人跟住晒 我都唔happy la

實Q哥哥就係要行黎行去
唔係跟住佢地一個 人地只係行勻全場
重點係無人當佢地係賊 但佢地G點呀

咁你話平時又懶過鬼
你無當人係賊 你有無係咁望住人地呀

雖然我唔係做實Q果個 但認真咩 點解要望住佢地 我話真係無望 你會信咩 你咪又係覺得我地真係辱左佢地

生得醜已經係對佢地最大嘅懲罰，
咁諗即刻順超晒